華記正能量：中央收集黃店資料

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

係呀! 咁自己煑囉

華記黃到金

駛撚收集咩
我地整得個app出黎就唔撚驚你起底啦

好驚啊
而家黃店收錢收到手軟

拒絕入境搵鬼去支那咩 請我都唔返

手足係街傾政見野都要小心
班垃圾藍屍會偷影大頭 報國安 好柒on9
雖則我覺得自己今世都唔會再番大陸

…………佢擔心自己好過啦
上次先差啲係新加坡入冊

咁好玩,我哋影番啲藍絲報國安先

咪係囉